有冇人覺得自己英文好廢

已經盡量學多d英文
但都係好多字唔識串...

平時睇開咩？

上開youtube搵中英字幕片睇

最好睇與趣野 例如美劇呀搞笑YouTuber個啲
身邊有無人講英文？英文程度去到邊？

我

平時身邊一堆英文拎U既FD

圈子又無外國人

平時興趣就係上youtube睇笑波子

咁唔怪得之啦 物以類聚人以群分 咩人咪睇埋啲咩野囉

一要開口就收皮

樓豬平日係睇歐美定日本av

同咩人比先

同英文lv3嘅人比

lv2

真係日經post

細個英文好廢 靠聽英文歌 每日讀一篇BBC News 同上網聽名人既speech 先reach 到大學standard
聽多d 睇多d真心有用過背生字

一係你方法錯
一係你懶先會話背生字冇用

利申外國讀書
完全唔識串字
講okay但一寫就露哂底
仲有識字率偏低

睇笑波子啲英文不出兩日即刻有所提升 唔信你試下

龍jai唔好成日出埋呢啲叫春post 拎啲時間去學多幾粒生字應該點都有lv3嘅我諗

平心而論，笑波子呢啲咁冇營養嘅野可以學到咩

一係睇就睇BBC 睇美劇啦On9

Speaking最難

日常工作要寫英文信
好好彩老細肯教 而家都叫識寫識睇

不過聽講就唔掂囉⋯

我最開頭睇pewdiepie 貪佢d口音近英式 細心聽就聽得出每粒字都咬得好正 開頭可以開英文字幕 睇睇下就字幕就可以唔駛開。之後聽左一排 就轉睇vanoss team人 佢地大多數美式口音 vanoss本身加拿大人講美式口音 但冇真係美國佬個種lur到痴線既程度 所以都聽得幾舒服下

除左youtube 另外就係睇劇 睇劇可以學到外國人日常對話個種模式 唔係我地學校學個種標準句子結構 睇多d 學下外國人點講口語

我都係咁諗
真你講起都心酸